1) Функции дают возможность вносить код, который много раз повторяется, 
   дает возможность задавать действие и свойство объектам.
2) с помощью аргументов мы можем передать внутрь функции любую информацию.  